好似明白點解咁多人屌one piece多bug

睇下話one piece唔合理個po就見倒根本好多人冇認真睇one piece然後就話呢樣係bug嗰個係bug 大部份 根本就係條友自己睇錯 理解錯 同睇漏

唔係話下下要認真睇 睇動漫畫都係為娛樂姐 但沒認真睇就話係bug就係沒殺作者嘅心思

one piece咁多集 有bug好正常 但其實我覺得比例上已經唔算多

同咪唔只one piece仲有好多作品都係咁

臭蟲論?

sor我講得唔清楚 我概意思係其他作品 都係成日 有人誤會係bug

咁點解你唔係嗰面post反駁
要自己開新post

刀劍都係，大家唔好再話刀劍有bug

已經 駁咗好多

點解咬住把刀都可以講野

垃圾漫 wfc

咁都要開個新po

op=垃圾

冇人認同你wo

逢紅既作品就多人反 有bug亦係事實，每套漫畫都難避免